邊個講我壞話…

打左兩個乞兒

我

你個死乞兒

吹牙

tldr

文盲

你係第一個我覺得好笑嘅假膠

禾真心

真心假膠

follow咗你，加油

屌你老母

老豆，你終於認我啦

關你mood樹